好似俾人玩弄感情咁

既然會跌 當初就唔好升啦
既然會散 當初就唔好拍啦

如果沒有了棲息地 鳥兒為何要起飛
如果記得是為了忘記 我寧願記不起
如果沒有你的天地 讓我會更想你
原來這一種叫做沒有

情財雙失

無人輸錢
我點贏錢

俾返啲錢我

痴左線